有冇人一齊玩rocket league

喺香港完全唔hit
有一個frd都係玩左一玩唔玩
其他就frd係嗰啲 屌未撚聽過 肯定係垃圾game 點叫都唔down
一係就聽到epic games就怕 明明就自己都玩緊lol
日日都單排
上嚟問下有冇Ching有玩
可以一齊玩

代友問 咩rk

有興趣玩既就留個steam or discord

廢廢新手 白金2

之前download返switch版
但係好似match親都係bot...

casual 有隱分 一開始低嘅話會比bot你

有興趣最好都係ps4/pc switch又難控制 貞數又差

同個fd雙排
銀三d4 銀四d1上落左4/50場都有
懷疑自己已經到左極限

一上去啲人aerial好勁
我就完全冇信心
wall play直頭係撞彩

利申 ps4

有, 可以搵我
不過我唔識飛
起唔起TG GRP?

XBOX SERIES X版

乜有銀4架咩

可以 discord/tg?

我覺得起TG好過

有玩
有次見到個club name sor9ly 係第1次見有香港人玩
想join TG

咁我開啦 有興趣可以join rank不限

啱啱開嘅